Open transliterate.html in any browser with JavaScript support. Everything you need is included in transliterate.html, so you may download it and use it offline.

Откройте transliterate.html в любом браузере с поддержкой JavaScript. Все, что Вам нужно находится в файле transliterate.html, поэтому Вы можете скачать его и использовать без подключения к Интернет.

